[dse] 放billy ng f6 reg notes

上年f6 version
Summer issue 1-2
Regular issue 1-6

每期包:
-expressions/phrases
-sentence pattern
-idea booster
-skills*4papers

Tg: hyominb

各位f6如果唔想哂時間補習 就買notes啦
有地方睇唔明嘅 會係tg解俾你聽

Pish

冇人要？

Push

價錢呢

Tg傾！

推

咪放伏啦

Writing的確有用
P1睇底同語感
P3還好 某d skills係有用

你dse英文lv?

我幫人放呀 佢lv5 2016

所謂skills 一係抄人一係就馬後炮到仆街 仲到堂堂打飛機打到一地到係 咪撚玩啦

平放！

唔好再推喇 根本無人想要
送都唔要

有人要嘅

平放都冇人要